有冇人試過去完條女屋企拜年再去叫雞？

有
叫咗你老母

你老母做雞俾我叫？

一邊叫雞一遍同你條女拜年

咁啱嘅？
上次我又係叫著你老母
佢重封咗封利是過我
巧開針^_^

過年d雞返晒大陸，叫乜春